Bitcoin / Ethereum / Crypto 集中討論區(23)

學費+合約 = IFC
跳樓方程式

唔好賭錢

一日爆一個 post

錯就盡情改啦
Q: 買幣咩平台入手好？
A: Binance 幣安, FTX, 火幣

Q: 幣安要點入錢？
A: c2c (推薦)，但轉數比人果時千其咪撚寫bitocin等字眼。其次可以credit card但要比3.5% fee

Q: 幣安要手續費？
A:

Q: 啱啱入咗錢，有咩幣好買？
A: 買咩幣都好，最好自己做咗少少功課搵下咩嚟。懶搵資料嘅可以直接買XRP 自己搵下XRP咩料先啦

Q: 想贏大錢，玩孖展好唔好？
A: 自己衡量風險，賭徒心態最易出事。

Q: All in alt coin，貪佢賺得快好多？
A: 入妖幣悔終身，比特以太更稱心

Q: USDT=USD=Safe?
A: 現階段usdt都頗多醜聞，建議手持USDC同BUSD

Q: 有咩資訊渠道可以參考下？
A:

Q: 建議？
A: 新入黎既巴打, 我真心建議買BTC/ ETH HOLD 1個月先
每日做mon po 狗, mon 實個市同呢度. 慢慢適應幣市節奏,之後先諗long short, 合約, 槓桿呢D.
因為幣市波幅太大, 你永遠唔會知聽日係咪幣災
even 係牛市, 回調30-40%係非常常見既事.
心臟同財力都未必咁易承受到

投資涉及風險，加密貨幣價格有時會大幅波動，價格可升亦可跌，更可變 得毫無價值。投資未必一定能夠賺取利潤，反而可能會招致損失，往績數字並非未來表現的指標。

想小注入三幾隻妖幣揸返三幾年下
輸哂唔心痛果種 有無邊隻推薦我研究下？

話口未完link 已經爆上去

1. AUTO
2. MIRROR
3. CWS
4. COMBO

btw其實我有份喺Reddit搞 doge個 billboard，笑死，個陣同佢地一齊傾，之後喺美國Florida整左個

ftt靜靜地贏

牛牛上到900，auto睇一千唔過份吧

個勢似沖多兩日

Blog入面講果2隻都上左FTX

自己輸錢要人填翻比你 咩道理
定假膠？

有Badger
但無晒cash 入

我唔信DOT爬到LINK頭
2021年Q1好似會出LINK staking
呢個先重頭戲

唔好燈auto

BSC 個堆妖幣幾時可以好似CAKE 咁上到Binance

Ada 唔算妖

Sol呢

All time high

個個一心雄就all in賭大細
寧願賺小好過輸突

eth 仲高咗...
仲諗住訓醒跌返落去

有冇ching
感覺如何？

即係有機會回調加注

有 拎咗張紅色卡 跟住冇掂過

仍然會相信 Pancake會有希望

今朝訓醒1600回左50冇入

啲貨冇走到，尋晚太眼訓冇理佢

38000

link都好似幾掂咁

LINK合約比然一針

好後悔走左 1时買左 一时

又碌落22蚊黎過

數緊銀紙?

唔好再賭喇 認真買btc eth當儲錢就得
好多17年開始買btc嘅巴絲 都已經有7位數hkd回報

咁博
祝大富大貴

AAVE 癲撚左 一日升左$150

想sh妖幣 搵公鏈project啦

我加倉加到90%

比啲信心
但做好風管

22蚊我入貨呀

早知琴日乖乖地繼續渣，冇啦啦short乜撚

衝上42K 個陣你簡定樓都得

狗狗好想開桿感覺起碼上到1豪

終於見到重倉BTC 既人

太遲喇22蚊尾班車已上

唔玩妖幣除左short左xrp之外

我剩係揸住btc同eth，差唔多一人一半咁,長放理財個度唔郁
其他1吋個d少少買過下，賺左d又走左了，chok得好快

呢個係BTCUP?

.1-.25

25.1 入咗少少
之後真係pull back 再入

係

槓桿代幣. 我都買左8粒
見到佢679粒, 真大戶. 抵佢賺. 今次牛市升浪佢分分鐘可以奶盡
如果有力上番42K

睇圖而家BTC 極似1月頭上42K 個陣個勢. 大家真係入定貨
希望唔會燈到大家

我都係玩現貨先
槓桿 合約暫時留返炒波幅

葡萄

好勁
我本多過你好多, 但我賺少過你好多, 好多都係純學野心態放少少錢, 唔敢去咁盡

ALL IN 時機好準. 抵你賺

玩2個月就睇樓，好搵過ptgf

我btc都33000坐到琴晚，，明明唔應該搞搞震

short xrp個陣真係食過返尋味，short到癲撚左

Eth

果日兩個鐘兩次夾埋8000

點解我冇今日盈虧睇? 齋買幣係咪冇得睇 要合約 short果啲先有?

錯過入貨時間

而家已經冇左
舊圖黎
唔知幾時先開返

幾時上2000呢？

又錯過左一萬個億，再day trade 我自含，之前sushi又係7.0 開左五倍坐到8.6走左，1inch 2.9上左陣又走左，我係咪燈神

我其實最慘既係一開始想炒下波幅個陣就由37K 一路向下調整到30K
個陣唯有SH, 有好大舊錢責住左郁唔到. 我都係新手入場, 成年都唔夠你一個月賺咁多

btc 可以入定先，仲未好爆升
但eth 入唔入好 好想等pull back

唔講仲以為自己玩緊動物農莊

又開倉

咁多位早晨我已經反省自己

一吋到你威未

唔知有冇巴打留意ForTube同True Finance

ForTube雖然出咗好耐但尋日TVL 一嘢升十幾%

True Finance就係俾人投票 lending

又牛又兔又獨角獸又pancake

個post 推得好快

動森

暴發戶

仲有Kyber 雖然TVL好少但係好多大戶 同埋好多trading pattern

唔好玩合約啦

賭性好強
本來一隻幣都7*24
仲要玩咁多隻

我好少錢姐

ETH cls
一吋穿完$5又彈番
好似想真升

之前cake 個tweet 勁得意，整到game咁

人生苦短 槓桿要大
125x 你值得擁有美好人生

真呀，自己血汗錢會小心好多，見其他人炒妖幣賺咁多理智叫我唔好

新手買eth鳩坐o唔ok? 唔做多餘操作

大牛市咪揸下囉
不過回調可以跌幾成所以最好分注入

好玩過動森

入夠晒貨 坐定定數錢算

妖幣橫行 此風不可長

屌eth/btc 係咁升
唔掘啦比返啲eth我

戒賭啦屌你

幾時冇覆你

屌 隻1时 又冇力啦 好緊張

尾2個句，真

個小小錢你出去打工好快搵番

你玩合約? 唔係就del app SH啦

咪撚賭啦你
返下兼職賺返 有閒錢先買下eth/btc
你野野想翻幾倍本
梗係死啦

eth 想直上1800

Bitcoin / Ethereum / Crypto 集中討論區(22)

睇完你呢番舉動 你話我會唔會信你籌到旗會馬上找數
唔去拎筆錢再賭一次

認真 同屋企人1516坦白啦 講真供得你出國留學
6皮點都有既 最重要係呢6皮交左今次學費你有無得著
會唔會令你以後唔會再做錯決定
如果真係學到 我相信你屋企人唔會覺得呢6皮係浪費

從不玩合約 等到6號先

學生都屙煙十幾萬

個post真係多學生幣神幣少

而家咩年代

出左 bonus 想入多啲
就升到爆

到跌市又走都走唔切喊苦忽

本身做緊網店+intern
獎學金每年都有幾皮

屌我都係
不過未出

真. 呢度D 巴打真心為你好先咁做, 唔係自己錢就唔會太緊張, 然後又想賺番之前輸既. 賭性每個人都有. 但學習機會就係睇自己, 而家學識, 好過好似出面GME D 賭身家輸左6-70萬然後喊晒.
錢黎架, 每1蚊都係有血有汗. 唔鐘意人地講句當學費然後安慰自己輸幾十萬都無所謂. 所以我賺得慢賺得少既時候都無怨自己, 因為我知我承受唔起輸晒既風險

呢個位入真係預咗擺

點解可以咁出色

Doge做咩升返

又係燈神嘅時間
而家高位加埋入咗300鎂BTC ETH
唔知會唔會即冧呢

玩咗一個月crypto
一開波玩eth 唔識嘢喺1400ath回調落1100嗰下放咗
豬咗 4xxxx hkd

搞到依家btc+eth 搭埋先得+6000hkd

大老呀 1200走曬eth 幾時比位我上番
1400都好呀

追post啦我唔係新手，玩左排嫁啦，我係叫人 short doge 同1inch個d

打錯 4千幾hkd

好後悔當初讀U果陣冇周圍explore

唔係1inch short xrp打錯

啲人睇緊聽朝會升

今日高位 明日低位

sh 耐啲再賺多啲
我坐咗好耐了
宜家連profit 都懶得計

唔係新手都all in完 走去瞓覺

600走曬

但可惜人未夠成熟. 呢度巴打真心好友善. 你接受下教訓, 呢個世界係無絕路. 幾年後睇番你會明發生咩事, 而家係要痛下

邊個賭，我btc 33000 坐到琴日，係最近真係急要錢，唔係我唔會用黎short

Alpha 又再開動了

你就好，我gpa 3.8 國際留學生冇獎學金，唔係唔洗煩

幣po嘅師兄們真係好心地 幫埋人教仔

我讀書時啲錢都輸哂喺港股細價股 諗翻起都覺得on9. 啲錢仲要一邊讀書一邊parttime捱, 一個月唔駛輸哂. 但真心慶幸輸得早, 本金有限只係幾皮嘢. 如果儲到幾十萬甚至過百萬先開始入股市, 行錯路真係出事.

自此一定分注 只買大牛 玩妖嘢預total loss
財不入急門 一心急多數做錯決定

我BTC 8000 坐到而家. 我都覺得自己係新手.
Blockchain 知識又深又廣, 千其唔好靠賭波幅黎定輸贏
有眼光, 100美金都可以變1萬美金.

輸人都唔好輸陣
你過得去外國讀書，我就唔信無左6萬蚊就打道回府。
輸得起先有得東山再起
今日唔輸返幾萬蚊交學費
比你滾大左個本遲下輸得仲甘啦

輸錢唔開心發晦氣都明，但個心態真係要改改
呢到啲巴打係想教精佢唔係落井下石

人生贏家

如果1100加注溝一溝

開槓桿玩到咁大去訓覺真係唔怪得人喎
無set stop loss stop profit?

就係指緊呢樣
越急用錢越唔應該揀d大風險方法黎玩
合約唔係賭係咩？
衰d講 你做左幾多個鐘分析？
你咪就係望兩眼往績就allin落去
咁同玩大細睇過往開咩有咩分別？
你自己諗下啦 你幾日內都玩左幾單short
成熟d諗下自己問題出係邊(唔係指買錯方向 果d馬後炮)係指投資應該點投 急用錢真係靠呢樣可以做到?

你岩，係我戇鳩

差唔多2月4日

轉緊錢入去crypto
crypto啲本預咗依兩三年有入金冇出金
做Hodler

你以為唔short 就一定會嬴錢嗎?
如果咁都唔叫賭仔心態...咁GME 果d 叫咩

屌我GME仲SH緊
雖然得幾股

我知，個comment用黎警世，依個真心柒

doge美國個billboard我有份搞

香港時間係咪2月5?

半個月前就係唔識嘢 諗起都覺得自己冇腦
依家有咩都上嚟問一問
依到好多高手教我

本身諗住join佢地個pump and dump

急用錢應該問銀行借錢

1股@$96 以示參與. 唯一既錢係股票市場

小小地入咗doge

咁我都知既，都feel到會升

訓醒 gme輸幾千 eth執幾萬

均價280，好凍

急住用錢, 然後拎d 應急錢去搏一舖
嬴左就輸心態, 以為錢會大風自動刮過黎, 心雄之後好彩就財務自由, 唔好彩就一舖清profit/清袋...
輸左就輸氣勢, 反正已經nothing to lose, 只會賭到底褲都冇埋...

所以用應急錢去賭, 9成9都係雙輸

38000 入咗0.02btc
睇個勢就gogogo

我都係度執返gme輸左果d錢

邊有人all-in short crypto架，明明crypto咁多神奇玩法，走左去賭大細....

依句真，之前穩住黎玩，日日都綠，一急就係咁day trade， day trade一定仆街

現價？

依家隻隻幣都好高

一樣，但係得一股，無所謂，SH

用下腦啦，人講pump你就信咩
同中冧巴降有咩分別？

我琴日一開始都係10%本 short eth，越爆越唔憤氣

我唔會join pump

Doge

btw我本身一開始都係諗住doge short鳩佢，但今次睇唔透

睇你個樣輸得未夠甘
要借錢輸多鑊先心息 祝好運

我唔撚會信妖幣，我通常喺Reddit discord short緊個陣淡鳩佢地，笑死

我開合約真係一半輸一半贏
可能我廢啦

但係合約個本只會佔我成個本嘅 5%
依個係唔會變
trading 裡面有條rule 好重要
stick to your plan/rule
唔好因為一兩次贏好多就下次加重注

pump左？

邊撚到有錢借

我defer返香港啦屌你

明白，多謝指導

巴打冷靜下先啦

冇之前係想佢高位個陣short佢

完全無錯
我個倉都係分左好多種, 基本上由DCA, stake/farming, strong hold, 炒波幅, 買潛力幣. 各種各樣都試. 但一定要事前分好晒%. 因為學野階段, 知道自己能力唔高, 事旦一樣唔掂都仲有其他補獲.

即回

我好冷靜，本身就知會咁，本身都係要defer返香港，之後睇下用自己儲個畢學費睇下可唔可以唔洗defer姐，驚乜鳩

10% short對我黎講太多，
我係50%穩定幣收息（40-100apy)
40%btc/eth收息
10%妖股

defi玩到有息派既環境下，根本無需要去冒風險賭大細

SH 唔驚

以前我都玩過合約，心臟真係頂唔順，依家做strong hold慢慢升回報重大啲添，睇多啲新聞，自己揀靚野hold，其實仲快賺

幣安鏈妖幣王表示

Eth係咪真係可以唔理佢放返幾個月先
唔識停咁

我60% btc eth 左右，有20% 多dd defi同妖幣之後其他睇下點玩

咁宜家個結果同原本一樣就得啦
好過出面GME輸身家果d人

係有時放一星期自自然然會一個double

係啊

我穩定幣用黎等大跌，不過等極都唔跌

半年升二十五倍又有，但係輸未試過輸一半

上面有推冇追post係咁屌我，我之前叫人唔好買xrp個陣又唔屌我，講笑

無人知幣災幾時到

125x 推爆唔駛10分鐘就double
家陣都只係3x btc eth長擺

到時跌返兩成再入

係近排day trade 豬晒

諗住做LP嘅但吃gas 吃到濟哂

幣安鏈歡迎你

現實就買tqqq

Gas fee 直頭唔係錢

2成基本 真正幣災係由1300跌到得返80蚊

Lm

有冇個allocation/list參考下？
我冇特別寫明DCA 同臨時入貨SH嗰啲嘅%
BTC 35.00%
ETH 30.00%
LINK 10.00%
ALT 10.00%
Exchange Tokens 5.00%
Futures 5.00%
STABLE (USDT) 5.00%

自殺熱線 pinned個陣就係入市既時候

哇屌

錯過左80蚊既時間
幾年前買落均價300既ETH
希望等回調再掃多次貨

Btc 80%
Eth 10%
公鏈project 10%

唔炒幣

上一個post

咁記仇

我500

我有excel follow up 晒每一個trade 既價錢. 同埋計好晒所有allocation 同埋風險
45% = BTC / ETH . 放blockfi 收6% APY, 好低好低風險, 亦都低增長
10% = Binance 短炒用既, 責左貨就唯有望
10% = 每日DCA 買, 唔夠錢就入現錢補貨
10% BTC 放左係冷錢包, 完全0風險
25% 做 stake/ farming, ETH 既佔17% 因為比較穩陣D, BSC 個堆動物農莊就佔8%

黎緊一定回調
接近1550我都早放左1/4倉 但冇後悔
賺少d姐反正都係賺
回調先再追

🥙

妖到on9

Eth回返

直插

farm多一日算
好撚驚

link走鬼了

起碼要頂穿1700 差幾枱唔係唔上呀

擺咗兩日已經賺咗50%

其實唔係相隔太耐只不過推太快

下次q&a寫番多數用FPS好d

Same
燈死你

小跌 shake 人

不過老實講，我覺得自己仲入世未深，細路仔唔識世界，有排學，依家退出唔玩住，得閒同你地傾下計算

我諗BTC 如果破唔到38500 會回落番35000左右妹一陣儲氣先再爆上
到時又係入市機會

LINK 就應該未到真正高位. 大把利好消息等住公佈

大家都好好語氣教精你喇，其實冇乜人屌過你。反而你自己一副受害者態度自以為事咁，唔改既話你以後實撞板

呢度d回覆一d都唔似連登
平行時空咁

幣POST全財經台最有善，有錢齊齊搵

Link 直插mola mola

我地真心想你好，你睇下出面gme 啲人仲踩多幾腳
你要訓練下自己心態，啲錢係你自己，留得青山在，賭場幾時都會開，唔需要太急

btc eth SH 嗰啲 我放幣安寶定期添

你會唔會喺牛市最頂位放btc eth？
定係永世SH

財經台清泉

又唔係高追冇乜問題

優質幣跌價只係入貨時段

呢到係咪主要炒埋冇hodl既人 個個都咁多操作

成手Fiat 等緊
大概35400

Q1有staking 出
同埋 grayscale 未入貨
呢兩個夠做

除咗妖幣炒下 其他strong hold算
唔好為咗粒糖 輸咗間廠

唔係熟手既
玩妖幣=做點心

岩岩可能太嬲自己，你地講得好岩，我依家準備deposit個一百鎂，之後就pact野 返香港了，不過應該會繼續睇你地玩同埋傾計，大家牛氣沖天！！

我都覺，其實真係無乜衝突
各有各賺，食幾多搵幾多，自己知就得

上星期就開始玩既表示

嗯多謝巴打，岩岩應該仲未接受到事實，我依家拎返個少少錢，好好地食個飯就pack野返香港

屌24.5今朝set左50粒又刪左張單

真

最頂個隻唔合群

無貨入啦
入哂link同1吋

有55% btc係永世sh, 留比個孫. 假如到時無drop to zero
唔擺幣安係因為中心化交易所始終有好大風險
如果btc個價值再高d, 到時會再冷錢包個比重再調高. 貴重野要小心放

1inch巴真係清泉 del左binance了，錢都退埋，應該得閒吹下水only，都幾憎自己，希望可以上一堂，大個仔就明

Link會唔會再跌多少少
想入

唔好退出呀
我13年就係見btc由300升到600放走左幾粒
家陣後悔緊

買少少btc雪起佢，到你幾年後想玩番就有本架啦

hodl妖幣收息

比d輸學費既參考下

我覺得投資要賺錢其實好簡單

升市咪個個和和氣氣....

之前就係輸錢唔太敢再入市
最後上年年尾先開始大注少少入番嚟玩
miss咗好多個大升浪

互相提點下
有咩唔明上嚟問幾正

我一分錢都冇晒啦，依家個百幾鎂等我食少少野有少少鬆動，之後返香港慢慢打工有自己錢先玩，不過係有d可惜未grad

熊市個陣個post 可能1星期先爆一個, 收埋自己係房喊

開開心心，有錢齊齊搵

同我嘅倉好似

doge起機

跌屎仲開心

計定數準備賣了
佢好快會同cake beefy一樣

未grad又真係慘d既...

講得好岩，上左一堂

ETH RSI都未到100
即係仲有得升

3.6 J 左nano
5.0 J左1inch

最佳投資暫時係11, 12 usd入左40k hkd link, 而家double左
32k J左btc, 而家都係得10% profit

有冇玩過隻狼？我而家就好似睇到主角個頭上有個危字咁

想玩doge之前同我睇左篇文先

不過唔緊要啦
來日方長 話唔定你第時博中一個機會
發達唔憂做呢

自己衰冇得怪人

想問由交易所轉去cold wallet 使唔使俾fee ?

我投資最後悔就係一開始輸錢個時退出
你依家應該諗點樣即時搵一舊錢番黎
幾千蚊都好夠

你已經輸左既唔止係幾萬蚊
係幾十萬甚至幾百萬

我大學都係買btc eth bnb，之後收息先入cel

睇完pancakeswap 啲醜聞加上unaudited 就真心驚唔敢入
加上binance 又唔過我KYC

幫到你盡了
快d搵錢啦

係囉 調返轉諗 你後生上左一課都好事黎
大把gem撚就係無呢課 炒埋孖展仆哂街
所以加油 期待你10年後同我地講 你買左幾層樓了

巴打好波

患難見真情呀，到時就會知

你試下熊市入黎

其實我都已經係9成btc 1成公鏈
覺得eth好大問題 例如cardano avax 暫時都已經好過佢

都希望佢有突破

交完學費，唔識用，最哂料

無錯就係咁

熊市冇人推post 啫

咁我入返落去先，但我唔亂玩，打下工睇下下個月點，不過應該都係要book機票返香港，多謝巴打提點

Link 又上返25

承你貴言，大家都開開心心 牛氣沖天，有咩位可以話我知，但我得返一百鎂，所以

係既，多謝巴打，有d感動，依期真係壓力太大，依家有d感動，多謝你

Sushi sushi sushi

其實你可以試下transfer 返香港大學讀
至少讀完個degree

巴打分享黎聽下. BSC 其實好多感覺真係好伏. 我而家擺左幾%錢落去都有D擔心

我都玩過幾年合約，依家唔再玩。

每個人決定自己既命運。

要頂住唔好跌穿24.5，跌穿左就下一站24.2，再下一站23.55

呢個po嘅巴打應該係全連登最nice

係唔係睇左popcornswap?

有冇巴打有買SOL已經升到$6

有冇巴打之前轉咗好多做Beth，而家點算好

買唔到咁多
我等下星期出b仔就大舉掃貨

blockfi 個HKID verification咁廢嘅
影咗幾次都話我張相唔清

搞到要搵support manuel搞

重申一次，妖幣高風險（只係比槓桿低少少）
唔好擺太多入去
cake/kabab呢d幣係無上限既，cake會burn會有lottery有ifo去減少，kabab呢隻妖幣王係完全老翻cake得黎又無任何行動去減少數量

sor巴打，個陣我好嬲自己，你講得好岩

放落去pancake度eth/Beth可以farm

真 warm到
有錢齊齊搵

唔該哂巴打

齊齊溝貨

蝕少少轉番eth再stake

所以我都不停睇住個yield, 我預計兩星期之內都要走, 個APY太撚離譜

不過唔好買咁多 因為我都答唔到你安唔安全
只可以講我都有用開

我見佢twitter 寫會有burn 幣玩法. 我擺好少好少錢係kebab
cake 仲值擺少少係因為有係binance 上架, 感覺風險相對低少少

之前bakery都有
果陣farm & hodl bake今日就發左
果陣仲要airdrop 500 bake

今日一吋好堅持彈上$5
好大機會就快ATH

做淡友唱淡你

cake係親生仔
妖幣仔會放cake度ifo
家陣safepal既玩法就係見cake既ifo成功先搬過黎

基本上CAKE既作用就係將妖幣放入佢個平台引人farm cake. 然後推廣D 妖幣
咁好用, 唔會收割班友住.

買兩粒link sh

呢度有三隻 巴打有冇建議 想farm cake

我見拎嘅升勢咁緩慢 返唔返得

冇問題
我自己衡量吓換返做Eth定擺pancake

幅圖咁靚我唔驚

uni/link

其實要小心Impermanent Loss
ADA/UNI/LINK 同BNB 既升幅關連未必太大關事
1INCH/WETH , SUSHI/WETH呢D 穩陣D係因為都係ETH既DEFI. 升幅會有連帶性
新手唔熟, 資深巴打幫手評論下都

等緊大家教路

好pro ，岩岩好

新手請問
其實doge呢啲濕鳩meme幣擺5年有冇機會升值
以前諗住買粒eth擺5年由鳩佢搏好似btc
但我真係好鍾意doge

有種就2月13號十蚊

我係有試ADA/WBNB 呢個POOL 用yieldwatch 睇, 係有Impermanent Loss
大概-$1.25, 挖礦收益就$8.33, 都叫做填得番.
單池就無呢個風險.

實有機會嫁

尼個勁

我買都係睇手感

琴晚入咗貨冇錢入
過兩日又有筆美股數過crypto

嗯知道了，一生受用，學到太多

好

呢個網係好好用, 想解決Impermanent Loss 唯有mon 住, 等到正數個陣先拆番開個LP. 橫掂BSC 幾乎0 GAS 費用. 無太大成本之下我覺得唔算太高風險

週期太細冇咩參考價值，理論可以去$24
要安全都係等突破收高，下面仲有條上軌

I mean 會唔會跑輸幣市
對幣完全唔識
依家都未係太明btc 同eth原理 運作
實際做緊咩
升值原因係咩
其他炒緊既幣都唔知係咩
就好似股票想分析基本面
但轉成幣市就完全睇唔明

依家純碎想買啲crypto 唔理但
Doge係咪1萬擺5年俾盡得2萬

唔明點解咩幣都唔識就買XRP呢隻嘢比SEC吿添喎

點睇Bittrex呢個平台 見大家無乜提過

得BTC唔會跑輸幣市, 因為佢就係幣市. 其他既都係睇佢頭

假膠

大概btc萬2左右開始間唔中留意吓
但發覺eth好似仲標青過btc
不太捉摸到

定其實呢啲kind of外匯市場既嘢
真係純睇匯率差價技術分析玩
D咩公鏈發行量都唔太洗睇

有大量單池, 而且APY仲係幾ok. 但介面伏, 而且暫時少人用(雖然都增長得算快,有$3560萬TVL, 但始終風險相對Pancake 高好多

現價升多唔洗100%就到
又真係有可能

睇完置頂教將木usdt 轉左一半落busd, 反正都係收息。 分散擺。

usdt 流通太大。 始終用佢做liquid方便。

一吋 = 逆市

呢個網算係客觀咁介紹左好多blockchain 既知識.
呢個係懶人包, 你可以睇睇先
crypto 既應用其實好多而且好多板塊都仲係試緊新野. 所以大家成日講玩alt coins (BTC以外全部都係alt coins) 要預drop to zero ,因為無人知下一秒係咩事. (項目方走佬, 駭客攻擊, smart contract fail 之類)

我真係睇唔到，你明左我咩野？

300真係等發達

eth我就等pull back先一次過入

Link會回調？
高J左

唔係永恆牛市, 有D咩黑天鵝事件爆一爆. 成個幣市又蒸發. 到時可能又要沉寂幾年定下一個牛市

10倍幣

我高J完即刻平手出返嚟

有d可惜，教d野完全唔一樣

回左我d咩

睇住好多人上年3月屎忽撞棍 乜鳩都唔識低位90蚊開始買 而家都財自左 只可以講句好彩

咁撚癲
三個幾入咗少少，唔覺唔覺升咗咁多
呢期牛市真係買乜升乜

學生想用美股profit買litecoin,同埋litecoin走勢似eth

之前一直想買 不過冇人理我 所以我打消左呢個念頭

爆唔爆就唔知 陣係知usd已經走到盡頭

litecoin不如買doge

以為你害人真係...

我幾鍾意佢個介面 簡單易明
唔使係咁撳掣 仲要慢慢load

講清楚都好嘅，唔好令到有下一個我受害者出現

大賭李嘉誠

美股同crypto 8:2分

再分開長短棍。crypro ETH/BTC 做長。短就shitcoins.

下下all in。一個浪就食屎

咁點睇XLM？

而家連自己Fact check都冇做 就跟人哋買
就算佢牛市賺到 都好快書返出去

又唔係嘅 咩都唔理all in ETH/BTC 我諗十年後睇點都賺

上面有巴打叫我留返依一百鎂，我而家可以買咩？

hold到先算啦 啲新手跌咗幾percent就瞓唔撚着

唔好買 休息下

好，叫我執定行李先

咁我

買Btc 入 cold wallet 記低條key 之後唔好理

而家仲拎到咩

慢慢黎
唔好諗自己會幾個月大發, 諗下自己十年想有咩既財務狀況
我當年都係慢慢小注小注每個月一千幾百港紙咁入(仲要CEXIO得信用卡,d 手續費呀)
到今日個回報咪係返到
總之做人要有紀律,唔好用賭既心態,用投資既心態,加上相信crypto係未來
你堅決入返三四年到下一次牛市你就會得到自己有紀律既回報

尋日先收到 當買咗Spotify

巴打有咩問題上嚟傾下計啦
大家都係大學生，仲咁後生唔洗擔心啦

LINK
將來升幅應該仲誇張過eth

最令我驚訝嘅係張卡好有質感
其實我完全唔care佢有咩功能 想滿足一下自己嘅虛榮心

Hold起咗嘅CRO半年後仲淨返幾多

琴晚先收到 厚撚到

我12月先整

我咁買算唔算賭錢

全倉？

其實我都有3成半係一串

係 我仲$80000係火幣掘緊礦
2月6號先轉返d錢落幣安

我係收藏用

好，多謝巴打，但今年應該要defer返香港打工，豬晒自己儲既學費，不過頂一兩年應該都ok既

乜都唔查下就買
輸左只能夠講抵死

都算係
兩隻個價都係好chok

一半snx一半sushi啦

Ada係咪最後上車機會

真

賺錢係慢慢黎

上年攪左
順手開埋wirex
第2時去祖國靠佢地

我打算 個80000入返後就買link Hk

1inch :

明白

啱啱都係蝕啲由Beth換返做Eth

明白，想道返個歉，依家準備defer返香港打工，巴打win多d祝你

訓醒又爆po
好彩eth 1600 無放到

唔重要了，巴打加油啦總之連登有愛

沖過涼又到價 估唔到跌咁深但係唔緊要有買貴無買錯

嗯，一齊加油

依度好有愛 出面要同班賭徒係度屌黎屌去

仲以為你會話見你咁乖捐返一蚊比你啦，講笑

你乖嘅可以考慮一下

因為GME單野公海戾氣好重

妖到核爆，UNI 好過

如果真係再買 strong hold BTC and ETH 最多20~30%妖幣 唔合約 唔槓桿

哈哈

嗯，知道了，加油巴打

小心Wirex鎖account 要你做address verification.

所以我成日返嚟呢到
就係咁解

間野運作有d奇怪
我無入到錢落去。

想做LINK信徒了

係AML查好緊。應該俾政府查過

我想加注, 但無晒穩定幣了
而家唯有觀望

等DOGE 升埋最後呢浪就cashout 買LINK

Gme po果邊嘅話應該屌到上天

原黎呢到咁多人手持狗仔等食升浪

我都係呢一浪應該星期日就完

50%eth
50%Link
SH間中開app睇下算

btc 呢

唔係23.5咩

唔知點解覺得ETH好過BTC
可能我唔識野

狗仔快啲0.04啦
想拎錢入LINK了

上到0.042 就放50%. 然後上到0.05既就每上0.01放20%
不過我諗high 到0.05既機會好微

投資真係要保持冷靜，跟住自己嘅計劃去行，唔好俾其他人/個市影響到
後生唔怕交下學費嘅，幾年後睇返只係一件小事，最緊要得到教訓以後唔犯呢個錯

LTC/ETH 個價幾好，入少少

只係放過幾百蚊入去試下轆卡
他朝去祖國再查下果面有咩crypto卡可以出

我上星期已經放哂唔入場啦
依家調整心態 SH btc eth link 好過

不過聽日又pump and dump就睇下有冇機會short少少

btc 係幣市大佬
點都放啲去btc好啲

.031入
.037已經放咗1/4
下個位就.039
利申已經輸咗大半個月糧
而家少少哋玩下狗仔回血

我之前做左大股東🥶

一個禮拜後應該又多一個苦主

交流下
睇完ETH 白皮書
真心我覺得ETH應用前景比BTC大好多
除左歷史因素, 我覺BTC無邊方面比ETH 強但ETH 就可以當超級電腦咁用
所以除左貨幣/投資價值之外, 佢仲有好多實際用途(banking , insurance , cloud computing etc)
所以ETH發得起我覺得最少同BTC係兩頭馬車既局面

利申: 不過我都係5.5 BTC :3.5 ETH:1 妖幣

各位大佬 幣安信用卡入金 有冇話邊張卡好d？ 唔會比人ban?

祝各位早曰財務自由

點解唔FPS呀？

匯豐有4% 果堆?
我試過用匯豐買CEX IO比佢地reject, 之後打上CS屌完老母就放行

Reddit 班友話.8-.12發夢

唔好啦⋯⋯

ALPHA終於爆上啦

ETH 2.0 應該有排，依家啲transaction fee 真係難搞

大眾接觸BTC 已經十年，一下跳落ETH， 佢地未必咁快接受到

不過成堆應用真係諗起都正

好似上個post聽你講過
跟咗100鎂到底佢有咩潛力？

1.8 入左少少

隻Indexed Finance 爆上左 等唔到低位

三年之後另一個牛市就係eth 發光發亮

唔好亂跟人啦

30蚊等你

成個世畀經濟唔爆就係

世界

24.5殺住先，再跌再買

坐緊艇？

津巴，好奇你點睇uni

alpha唔係我講, 係其他人講
我睇佢幅圖堅靚, 所以買, 就係咁多
不過我同你一樣, 100鎂者

個人意見，如果BTC係黃金咁ETH就係美金

希望無限QE繼續或者幣市自己行獨立走勢
利申：我都冇BTC得ETH

係聽我講 ETH Sushi Alpha 三劍俠

想知Eth可以點stake
橫掂都SH唔放

巴打個名有愛到咁

兩樣都買唔洗爭

以太坊係未來

其實我想知啲gas fee 而家貴到咁宜家成個eth 生態係咪停頓左？之前想買個eth domain 都貴到卻步

呢度每隻幣都有打手的

Demand高左所以gas fee高左
好似係

呢度咩打手都有, 係未見過有人叫BTC 首席打手/BTC/Bitcoin 之類

大佬駛鬼打手

傾偈唔好四重加密得唔得

唔傾啦
怕自爆

狗幣呢

Cathie wood有睇好BITCOIN, 但係無聽佢講ETH

因為fund 佬只會搵commodity

人人喊打

支持btc

佢有講過BTC 係crypto既金既地位
BTC好,其他都唔會差

如果有LINK/ETH farming就好了

佢最新嗰份ark big idea 有提到呀

我觀察緊我個茄巴LP既變化

我買kebab嗰陣, 15蚊, 而家23蚊, 即係升左超過一半
但我個倉大概升左20%左右, impermanent loss 4%
玩左只有一日半, 雖然20%我都好滿意, 但始終20%同50%以上, 爭好遠

我既估算係, 我起碼要HODL兩星期, 兩條數至會逆轉, 但亦都要視乎kebab會升到咩地步

我叫BTC做crypto既S&P500, 指數黎, 佢升幅越高即係炒得越慶合合

又要等下一波冧

鬼佬係咁吹捧

一路屌一路買

信 革SIR

熊巴又出沒
動物農場主人

SafePal 大陸野來嘅
由深圳寄落嚟
唔係好想用 拎咗個空投就算數

熊巴咁鍾意試新嘢

妖幣達人

BnB肉串夾饃 已經升咗57%

$200走一半 由得佢自生自滅

狗仔一上就咁多

我15蚊貨, 一日半升到26, 黐撚線

uniswap sushi 都有

我唔會後悔自己冇柯煙，因為我知道只不過係運氣，我承受唔到咁大風險

你個名又

限期係聽朝10點

雖然輸得最多在btc手上，但我愛佢

Q1 遲啲有得stake ETH?

想問binance係咪最穩陣嘅platform嚟架啦？琴日入左10k hkd買eth 佢收我200手續費係咪正常？

用信用卡買？

yes 交易量勁過港交所
佢係幣市嘅too big to fail

你同我買我收100

隻狗升到識飛啦

Uniswap好正，但而家被Ethereum scalability限制咗，幾十USD swap一次普通人玩唔到，Sushi取代唔到Uni，VC funding好長一段時間係必要之惡

機構投資者開始留意DeFi，Grayscale已經setup咗trust company，UNI呢個cycle會係幾好嘅投資 (我唔知道咁快殺到早咗賣)
但我相信Avalanche係better tech，到時會轉去玩Pangolin

最後多謝UNI派錢，俾user分一杯羹

呢邊英國凌晨5點幾. 仲未訓, 見到DOGE 升唔想好似上次咁miss 左

大家有無佢地流傳PUMP 既時間. 諗住賣埋最後個3萬粒

加油阿

好似係聽日10：00pm

香港時間

係呀

好, 訓教先

不問價 日供Dot 真eth殺手
年尾100

直接C2C比較好
無手續費

又多個DOT 打手
btw, 我睇好跨鏈技術, 因為ETH 2.0 之前呢段空檔期同GAS 費+擠擁問題. 大家對跨鏈有好多幻想. 個價都好大機會會升

係咪即係銀行入數？

Mon shitcoin 仲慘過等當年阿嬌淫照

有冇巴打試過用RED係 BINANCE 買幣計唔計4%

有啲有FPS仲方便

好靚好想要

其實是咪自選區果到個匯率就最好 但快捷區就安全D?

幾時有round2

我已經賣左最尾個啲千幾粒

上年8月整岩岩先收到，d stake CRO 跌撚左大半，都唔想用張卡了

自選好好多個匯率

拎到張卡即刻用哂啲CRO得唔得

睇左d攻略 原來c2c pfs比人轉就可以 轉來轉去新手有d暈 比股票市場複雜

d CRO 咪寫住左要stake 180日，我果千幾蚊跌到得番幾舊水，都仲未stake 完

無野了睇錯
總之自選用FPS真係好方便
同埋揀啲成交量大個啲

狗仔幣話會跌定咩事？

咩round 2?
Airdrop應該係一次性

呀我講緊liquidity mining

我stake完當輸左算....

你又有玩

L2層技術開始行緊，黎緊dex應該會放係L2行
就好似散戶玩唔起以太鏈去左幣安鏈咁，只要L2鏈既銀包普及左，dapp多左就會轉去L2層

本身覺得張卡幾型又有rebate，等等下都等到無哂癮

個個咩

Sure, 唔講其他
就咁USD 穩定幣都10％息

放下先😢

4.4放咗SOL

如果sol 再多啲人用有機會上到廿蚊，又一隻十倍幣

據我理解係要等Governance嗰邊決定Treasury點用

幤安eth 得0.88 息？

千奇唔好

我當免費spotify卡

點解srm 升唔起😢

s stake少少拎紅色卡賺spotify回贈都ok既

無用spotify

咁唔好要張卡了#HAHA#DOG

佢4-4.5卡咗我太耐又hold著d錢
眼見其他幣升勢咁勁就忍唔住

玩傻狗走佐轉波幅 pump完再short

高手

doge跌返

我0.042中左伏

0.04係上次高位黎

srm 感覺上好似ftx 版嘅bsc 咁，無乜人提

好在養左1500隻啫

隻1时經常 4.9-5.0徘徊
跟本個莊玩緊野

Doge gogogo

係咁洗走老散
sh 才是王道

使走啲老散 咁樣先可以保住條命仔

得返0.0398-_-

ching 返咗家鄉未

我一直想知連登個iCon個嘴點解歪咗
係咪唔小心

Doge 一入即跌

唔知，上網搵

頂，想入

今日 Gas Fee 貴到 CLS

eth

我不如買doge

我知佢本身嘅icon已經係咁

下個開post既加番fps啦

又黎

準備走場

新手想問 點check?
用緊uniswap

想問下binance staking eth2.0係咪呢度整？ 點解每日凈係stake得1粒？？

支持

身分認證？

應該做齊左啦喎

唔好呀巴打，用BETH/BTH 買平好多

唔洗kyc，不過因為宜家出左BETH/ETH pair所以佢限呢到staking每日一粒費時啲人整永動機

邊度揾到

spot search BETH/ETH

Loopring都出咗一段時間，似乎仲係冇乜adoption
其他L2都係差唔多，感覺上solution唔少但adoption偏低，啲人寧願直接cross chain

話說我岩岩買左嗰隻binance新出既LIT
1.5買, 而家4蚊

matic多人用

呢個直接交易？

yes，你持有BETH就會有息收

高位入蝕左

到時幫手試下Claim

仲諗緊個Tokenomic

MetaMask 會自動 Suggest
你會見到普通 Transaction 都好乸貴
或者去

原來係咁
同埋想問下唔係又話要鎖幾年先易到架咩？點解又可以直接轉番做eth？

我喺度睇, 見佢跌到底, 慢慢回上黎1.5至落注, 成功

依家牛市呢度個個咁開心

好想睇熊市會點

因為就係要解決呢個鎖倉拎唔到出黎既流動性問題，所以會有人賤價放BETH出去做返ETH，但其實個BETH只係轉交咗比其他人，總量唔會變，要增加beth數量就只可以直接staking

而拎到BETH既人就可以收息直到ETH2上

我落定個0.05等食糊

熊市我會DCA 入btc eth
三年後又返嚟

而家真係好似做大戶咁, 點石成金, 買乜都升

咁我本身都諗住擺幾年eth，係咪應該換哂佢做Beth收息？

想知點樣事前就買
定你真係答正2點正撳？

熊市緊係換晒usd...

會嘗試撈底 再坐艇坐3年
BTC Next Halving Date ETA: March 12, 2024

唔建議換晒因為BETH個價係低過ETH，不過如果你預SH幾年其實都可以換晒

到時玩番股算

crypto=垃圾

巴打明白了

有時高位好想走一走低位接番，但又唔係成日貼住個市，都係坐定算

聽朝訓醒就一齊食糊

牛市真係就爆我會cash out 一半eth btc
另一半就擺

LIT值幾多錢呢

我會100%走

Matic 係咪多game玩?
Defi Pulse計locked value Matic #25, Loopring #20，離主流仲有一段距離

Same
唯有低位入多啲
有賺要知足

吸收咗18年嘅教訓
唔好滿倉 唔買槓桿 唔買Shitcoin
跌市執平貨 SH驚閪

痴線仲升緊

我冇事前買, 睇住個市, 隻隻coin一launch都餓狗搶屎咁貴一下跟住跌落地底
到佢見底回返上去咪分注入, 我均價1.5, 靚到暈個價
而家5.5啦, 上過六蚊

係

我諗佢隨住nft會越做越大
nft依家太強了

Doge都要買

3.6望一陣就1倍咗⋯⋯

我見你出post我4蚊入
5.5走
都滿意了

我抽左本, SH

但係其實個收息率高唔高？
我轉左beth之後，會唔會收息而持有量增加，可以追番同eth既差價

入唔入好而家？

啲gas好貴
唔捨得轉返落去wallet

如果4.5我會再入

你可以睇返宜家stake eth2 個reward ratio，好似仲keep到9-10%，但會隨住愈多人stake而下降

你自己計下要用幾耐先會追到返，如果唔係我會建議你等到ETH2 完全上先再換返ETH，到時係1:1，仲賺埋啲reward

又話抽身
乖啦⋯⋯

頂賭仔黎

唔知有冇巴打靜雞雞入錢畀佢⋯

正常而加轉左beth，我都唔會郁既

輸死佢算啦你

叫你買snx sushi一半一半又唔買
無得救

賭隱發作

醒啦巴打

佢就算4蚊入我諗最尾都係輸

3點pancake有得挖

呢條友無得救

LIT究竟值幾錢我完全唔知，我純粹玩緊一舊水計劃，底價入，升double抽走個本，博佢係百倍千倍股。

所以唔好問我入唔入，可能聽日跌返落五仙。但我都冇蝕到。就係咁。

我講左抽身，但上面有巴打叫我繼續玩，我都好亂，我都留返依一百鎂

唔會有人比錢我嫁

佢地係咪假膠緊我定點？

十個人叫你走
得一個叫你玩壽司
你就想留低

人地炒新股
day trade

又話我賭仔，又叫我繼續？我好亂，我話想抽身留返一百鎂返香港慢慢打工玩btc坐，咁我依家應該點？？？？

一樣,冇撚左一半
之後用哂early sawp bouns加加埋d息轉哂過eth
依家轉番紅卡算

我真心好嬲今次

想點？我講左抽身我app都del埋，之後又話叫我唔好del app，我話唔想玩

咁你係要買btc eth唔係買呢啲妖幣

What’s this....

係咪代表依家係3百萬粒質押咗 有10%年利率?

我唔知，所以我問問！得我del岩，唔撚玩

新股
望下就好
放50鎂入去睇下都得

上面有三四個叫我唔好del，我心情都好差跟本唔知想點，我只係想抽身唔玩，返香港打工，拎個一百鎂開開心心，我好難過又比人話我賭仔，到底係咪又玩9我

大個仔啦，你玩唔玩關我叉事咩，自己決定，乖

我btc都唔買啦，抽走左，app已 del 廢事比人話賭仔

唔啦，唔玩啦，抽左出黎，留底食個m記都好，thanks 巴打

唔知你假膠定咩
你咁既心態
炒咩都應該輸多贏少

走左啦

如果岩岩接觸Crypto，可以去玩下Coinbase Earn，免費拎幣

Reddit 都有Post:

自己嬲 心情差 係度發老脾 你自己輸 冇人比錢你好正常嫁喎 係咁係度講自己幾慘唔知做乜 話兩句又起曬鋼 冷靜完先上黎/再玩啦 如果唔係都係失去理智咁賭

同埋其實個派息有無得計？例如我持有100粒beth會派幾多？

你一係用剩低啲錢買啲長渣唔會點輸嘅coin, 打下工儲多啲個本再諗清楚啲你想點投資，輸唔起就真係唔好再開合約炒同埋炒不知名妖幣，你頭先問得入唔入LIT好已經show 到你心郁郁啦

binance 每日會有派息記錄，自己計年化率

我唔玩啦，我唔係發老脾，岩岩有巴打比意見叫我留底玩回少少本，咁我理性分析完，可以留個一百鎂試下，我都有留言問人買下咩好得返一百鎂，都有跟下，咁岩岩有個巴抵話lit，叫我問下佢跟唔跟，即刻一推人出黎話賭仔、咩仆街豬晒，又話點，咁我睇到都幾心淡，覺得咁樣都係拎唔到咩意見，所以cashout，唔係扮晒慘，個個gofundme本身都係用黎比1inch巴搞笑先整用黎警世，根本唔會有心捐

呢個係BTC版既TQQQ？

佢嗰100鎂要留嚟食飯
根本BTC都唔應該買！唔好再叫佢買乜乜BTC ETH啦

你入呢個網
見到d人講邊一隻就search下
排名有頭50你先好買
就一定唔會出事

佢地買個d全部排100打後個d
即係股票入面既仙股黎
多數炒完一轉就算

咁又係
飯都無得開真係唔好再玩住

但係Bitcoin 咁fluctuate

我已經cashout左, app都del左, 返到香港搵到工先再算,thanks 巴打,暫時望都唔會再望住

del埋連登app啦，呢度太多誘惑了

我今朝同你講個隻sushi同snx
依家已經升左5%
你自己google研究下

其實我之前玩左一排啦, 唔係因為狗狗join個d人, 我本身都係60% BTC ETH 坐個推, 月頭都有聽1INCH 巴講坐左陣1INCH, 但岩岩係好奇有新野, 問下放唔放幾蚊落去,其他放BTC ETH, 但我其實最想係cash out晒佢, 而家已經冇野, Btw thanks巴打

終於入左LINK/ETH

嗯,thanks巴打,我7.0 sushi 坐到兩日前其實

話你賭仔係過份咗sor, 開飯都成問題就真係唔好再玩啦

不過都thanks

屌你重講

唔關事啦,可能你冇追post姐, 我其實今朝都Del左app,但有巴打叫我strong hold btc,返工繼續入我先down返個app,但依家冇事了,投資不投機,加油巴打,crypto is the future,

類似
但個槓桿倍率係浮動
棍上棍落通常得返1.x
平時就2.5左右

Theta 威一陣又冇力

Doge 仲有力上

app已經del,依幾個月真係日日望實個app,依家一身鬆, 識左勁多reddit crypto友,係前排冇啦啦比discord ban左,所以先同你地傾, 再見啦

LIT 升左 2000% CLS

各位巴打 價錢隔離有個10x 5x 係咪代表有槓桿？點解搵唔到冇槓桿交易？
祝各位早曰財務自由

你唔借錢咪無槓桿

係最高可以set 10X，你唔開就冇事
UP/DOWN本身有~3倍槓桿

應該要0.44先到

有冇人一齊玩

牛牛個farm 啲reward 息係咩時段俾？
好似見到我個deposit cake個數一日內多咗兩次嘅

想問下買咗幣 blockfolio幾時會update 到?

明白 e架對左d usdt 冇咩頭水 唔知買咩
按照我炒股經驗都係等機會 睇清楚再入 先追下post先

巴打你全職炒股/幣？
打工仔表示望住個幣市都一頭煙

痴線篇文係啱啱先出
mon post

我係學生 依家係屋企上堂

可以24小時mom post

又乜野泥

心態正確 慢慢嚟

睇完都唔知做乜
0成本拎coins?

Game？

pancakeswap 官方公告板

tg @PancakeSwapAnn

乜嘢來

暫時好似冇乜用
反正都係五塊cake

唔係會自動compund?

首先要有5個cake
呢5個cake可以點攞？？

可以用錢買
Binance 有

你改左啲賭仔性格先再入市啦，期間努力做野，月供eth/btc，搞完就del app，儲番十零二十萬儲大個本先再諗啦。

我主要係覺得佢好得意先整

咪撚引佢啦，無錢投咩野資

呢度巴打玩妖幣都執唔少
但冇幾多個係all in

比錢先有得拎錢，放在現實根本就係scam

係無本真係講經
同炒仙股一樣啫

我加入左第三個team

elon musk: to the moon~
又想玩嘢

Stake一日都有啦

動物農莊大戰

其實「賭仔性格「個個都有㗎啦!
佢已經輸到咁，與其踩多一腳, 不如用下同理心轉下d mild d 既字眼啦。唔打「賭仔」呢d 字有幾難

DOGE

第三咁多人

elon musk twitter: doge

遲咗少少補倉

得返舊嗰啲

又要升空

又阻住晒
....

講埋出口了

唉又要等幾日先回復平靜

入了四千

今次應該升埋空添doge

我地睇個d好似

跌既話都係同理？
定係棍上唔跟棍落跟足果種

doge

忍唔住20X long咗
free money

5x long here
20000粒

doge 即刻 火箭

Gme都收左皮
仲玩咩doge

加一

elon musk papa

sushi升完未

家鄉

想大額trading (100K usd) 用邊個platform 最好？

唔洗放住啦
有埋elon musk 幫你

家鄉幾多

未😋

set咩價放好

係咪得bakeryswap有 Beth eth既lp?

多謝巴打貼
一click入去就見到DOGE 6s ago

我見到DOGE呢個comment已經3min

手頭冇USDT，跟唔撚到

就到0.05

今次大家覺唔覺得會上$1

$0.1打錯

等左幾日 終於出口術啦
不過原本好似都話聽日有人會pump
而家竟然提早曬成個時間點

前兩日輸20%走咗
如果而家冇走就贏20%

冇乜可能

上到我請大家食野

但班美國佬未起身⋯⋯
得亞洲人努力中⋯⋯

打錯$0.1先啱

仲頂到

又話停一陣唔玩twitter 都係頂唔住

Trust wallet邊到有得farm cake

到左了 均價0.44

支針長撚到

走了心臟搞唔掂

$1

今次唔同了 上次跌落黎有班人走左

之前叫左你班友 0.028 入貨

人有多大膽

😆

好撚堅
0.052棍0.46之後上得返0.05

0.05走左，哈哈

賺太小了

我提早走咗⋯⋯4.7多啲

有賺就好好，好似打機咁

😎我貪心

take profit 都正常嘅

follow elon musk twitter

我放定係0.05落左街買野都冇睇，返到屋企禁一禁原黎比人食左個盤

其它coins跌晒
個個去晒入狗仔

啲錢流入去狗幣
睇eth 會唔會跌就入先

岩岩入去個下見到ur welcome

cls

是咪應該要跌

cls仲黎

好癲

0.1

0.1 $1

呢個tweet似係反串緊
不過唔理喇⋯⋯放晒了
應該有排吹捧 .055埋𠻹

😂👍

市場反應快到

開返佢個notification好過 佢打一句推到上銀河系

我都走咗
全身而退執少少

今次好多人走 我就放心了

可能今次真係上0.1

花生mode

Doge 0.056

真圖？

快走 快走😝

Ching仲有冇持有

佢唯一一次推唔到係咪GME

elon 係咪買左好多，嚴重懷疑佢做市

D錢去哂狗狗度，我張LTC多單......

大家量力而行

meme幣隨時人踏人 玩到負成本可以hold既

都推起到，不過d 大戶要做番低佢

狗狗上呀

好大支針

你真係夠膽
我淆底唔敢開

上面個巴打有無技癢

走咗合約take profit先

0.05平左

CLS

好撚勇

唉屌, 訓得2粒鐘

好勇

呢頁點搞出黎

信不信由你
DYOR

DOGE/USDT
24h Volume(USDT)
1,000,700,338.30

做市應該無監管機構郁到佢啦

錯就盡情改啦
Q: 買幣咩平台入手好？
A: Binance 幣安, FTX, 火幣

Q: 幣安要點入錢？
A: c2c (推薦)，但轉數比人果時千其咪撚寫bitocin等字眼，多數用fps買，記住跟足賣家指示，否則有機會無晒d錢。其次可以credit card但要比3.5% fee

Q: 幣安要手續費？
A:

Q: 啱啱入咗錢，有咩幣好買？
A: 買咩幣都好，最好自己做咗少少功課搵下咩嚟。懶搵資料嘅可以直接買XRP 自己搵下XRP咩料先啦

Q: 想贏大錢，玩孖展好唔好？
A: 自己衡量風險，賭徒心態最易出事。

Q: All in alt coin，貪佢賺得快好多？
A: 入妖幣悔終身，比特以太更稱心

Q: USDT=USD=Safe?
A: 現階段usdt都頗多醜聞，建議手持USDC同BUSD

Q: 有咩資訊渠道可以參考下？
A:

Q: 建議？
A: 新入黎既巴打, 我真心建議買BTC/ ETH HOLD 1個月先
每日做mon po 狗, mon 實個市同呢度. 慢慢適應幣市節奏,之後先諗long short, 合約, 槓桿呢D.
因為幣市波幅太大, 你永遠唔會知聽日係咪幣災
even 係牛市, 回調30-40%係非常常見既事.
心臟同財力都未必咁易承受到

投資涉及風險，加密貨幣價格有時會大幅波動，價格可升亦可跌，更可變 得毫無價值。投資未必一定能夠賺取利潤，反而可能會招致損失，往績數字並非未來表現的指標。

下個開post既用呢個好d

首富仲洗鬼做市

頂又出tweet

連推

嚟多嘢

火箭發射

Cls

希望上到0.08

成篇野關BSC乜事...
佢用條鏈唔代表係條鏈有問題
唔通YAM出事你就當係Ethereum問題？

放心了

佢係咪比人hack左acc

一齊揸到$1打大鱷

0.06高壓到

上次好多人0.06左右高J，見返家鄉咪走人

有 0.01 偷笑

SH

應該破到0.06既

32857

打爆wall st

有貨

狂出tweet都卡住0.06證明大家有吸取教訓

連點買都唔多識

我比較concern 係點解佢profile 無左#BITCOIN

係 好撚驚！

現貨先

連btc eth都齊爆

但係都一齊升

係⋯佢最新個post一出又執多一個lunch

TOO GOOD TO BE TRUE

神奇
啲人喺狗仔cashout入返BTC？

0.06放哂，幾個字汁千幾蚊算，好驚

link反高潮

執咗5000

你玩20x咁癲
我即係識得篤現貨

跌少少又升返

No highs, no lows, only Doge 玩夠未啊

個癲佬應該喺美國high緊嘢

早兩日又話佢係clubhouse踩doge嘅

狼來了

踩到低位再抬起佢

網絡慢少少都唔好玩

大家win多d

睇volume 啦, 都未到上次一半. 美撚未起身啊要入就快, 屌

上次都係咁，上次去到夜11點就爆升

有冇巴打依家入

又0.6入doge 真係唔知死字點寫

我英國呢邊先8點半. 歐撚都未起. 成班鬼佬未起身, 你地淆咩
計好風險入定少少錢坐火箭啦

唔係嘛

1xx usd，本金2xx usd，多謝大家post Elon出嚟

zil

唔好買

希望Elon papa可以講下ETH同Defi

再過多1個鐘就唔敢講. 你頭30分鐘收到tweet 照道理唔會輸太多

介紹1INCH俾佢

依家跌緊

下個開post既麻煩用呢個
廢時d人唔識fps

直頭必勝

跌了

人踩人開始

而家先9萬個LIKE
正路係有50萬左右

Elon Musk講下LINK啦

講句UNI/Defi應該都可以全線升3成了

岩岩撈番d CRV
狗幣再見

唔會再玩呢隻狗話知佢升到1蚊

係時候Short

0.01 買左堆doge估唔到有出頭天

KEBAB BN LP 變左6%一日

呢幾日先因為呢隻狗輸晒 依家咁上

Auto定kebab好，已經有cake

ME BOTH

0.058高j咗

宜家放左係auto睇唔返賺左幾多

狗仔今次好似0.07都上唔到

1個鐘都未過,邊有咁快完

鬼佬未醒

入左1粒LP token落去試玩咋，個yield太令人不安

快D tweet多2野喇Elon